{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010561",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024987?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 진장동 히든베이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは予約のお知らせによって23:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 客室料金は2人基準で、追加人数は別途料金が発生します。 未成年者の入室可否は提携店に確認して予約しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約による拒否はキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセルの場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、号数とデザインはランダムに割り当てられます。 夜間は騒音に注意していただき、物の破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 ペット同伴の入室はできません。 建築年度は2018年3月で、居心地の良いインテリアと最新式のテレビおよびコンピュータが設置されています。 寝具やシートは毎回交換され、客室は毎回点検されて快適な環境を提供します。 各階には電子レンジやスタイラーが設置されており、駐車の心配なく広い大型駐車場を利用できます。 また、宿泊客のための朝食サービスも提供されます。 6:00 AMから9:00 AMまでご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは予約のお知らせによって23:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "1人追加する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "客室料金は2人基準で、追加人数は別途料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認して予約しなければなりません。未成年者の男女同室での宿泊予約による拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセルの場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、号数とデザインはランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "夜間は騒音に注意していただき、物の破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "建築年度はいつですか？",
            "answer": "建築年度は2018年3月です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "居心地の良いインテリアと最新式のテレビおよびコンピュータが設置されています。"
        },
        {
            "question": "寝具やシートは交換されますか？",
            "answer": "寝具やシートは毎回交換され、客室は毎回点検されて快適な環境を提供します。"
        },
        {
            "question": "施設内には電子レンジやスタイラーがありますか？",
            "answer": "各階には電子レンジやスタイラーが設置されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車の心配なく広い大型駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "宿泊客のための朝食サービスも提供されます。6:00 AMから9:00 AMまでご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 498
    }
}